本8675.5 目標上十萬

係到做紀錄

主玩英超 法甲

法甲都玩，意甲德甲西甲穩定好多啦

意甲一時時

你點樣開始同宜家走到去邊？貼得清楚啲

走到幾遠

Wat vs crystal 2.5大 @2.65

8940.5

8840

有d料

500蚊玩上黎

lm

里爾 無入球 @1.27

8867 等車仔

富咸 7.5角細
車 2:0

Dllm 嚇撚死

9122.5 目標九月尾上到萬5

乌兹别克 主 @13.00

量力而為

星期三 1 越南男亞足 (主) 對 南韓男亞足 (客)
客 @ 1.33

星期三 1 越南男亞足 (主) 對 南韓男亞足 (客)
大 [3.5 球] @ 1.75

(第3球)
星期三 1
越南男亞足 (主) 對 南韓男亞足 (客)
客 @ 1.47

星期三 1 越南男亞足 (主) 對 南韓男亞足 (客)
1:4 @ 4.15

星期三 1 越南男亞足 (主) 對 南韓男亞足 (客)
細 [4.5/5 球] @ 1.28

八月份柒左幾場洗心革面決定從新黎過 玩法上改變左

由2000蚊玩起

車路士 客
巴黎聖日耳門 客